\begin{task}{26.34}
  Составить уравнение плоскости, проходящей через точку $M(3,5,-7)$ и отсекающей
  на осях координат ненулевые отрезки равно длины. Система координат
  прямоугольная.
\end{task}

\begin{solution}
  Уравнение плоскости в отрезках:
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \frac{x}{b} + \frac{y}{c} + \frac{z}{d} = 1
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  По условию $|a| = |b| = |c|$. \\
  1) Пусть $b = c = d = a$:
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \frac{x + y + z}{a} = 1
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  Подставляя координаты точки $M$:
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \frac{3 + 5 - 7}{a} = 1
      \implies
      \frac{1}{a} = 1
      \implies
      a = 1
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      x + y + z - 1 = 0
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  2) Пусть $b = c = -d = a$:
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \frac{x + y - z}{a} = 1
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \frac{3 + 5 + 7}{a} = 1
      \implies
      \frac{15}{a} = 1
      \implies
      a = 15
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      x + y - z - 15 = 0
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  3) Пусть $b = -c = d = a$:
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \frac{x - y + z}{a} = 1
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \frac{3 - 5 - 7}{a} = 1
      \implies
      -\frac{9}{a} = 1
      \implies
      a = -9
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      x - y + z + 9 = 0
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  4) Пусть $-b = c = d = a$:
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \frac{-x + y + z}{a} = 1
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      \frac{-3 + 5 - 7}{a} = 1
      \implies
      -\frac{5}{a} = 1
      \implies
      a = -5
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
  \begin{equation*}
    \setlength{\jot}{10pt}
    \begin{aligned}
      &
      x - y - z - 5 = 0
      .
    \end{aligned}
  \end{equation*}
\end{solution}
